搵到林鄭疑嚴重違反習近平路線既證據

有6千億進貢
原諒左月娥了